759d pizza

廿幾蚊果隻,

焗完咬落去果陣feel到d冰鮮味,

係咪一定會有?

同埋大家會焗幾耐到?